游完水隻左耳塞住咗 點算好？

好彩冇塞埋右
仆街 有冇人知要點做？

已經試過摙住個鼻然後呼氣
唔work呀

屌 通常會塞幾耐
個感覺好奇怪

有冇人幫下我

上次我都係咁

而家無咗一半聽力

搵醫生洗耳

耳屎濕左發漲

耳屎索水漲大 睇耳鼻喉科醫生用啲油滴入去幾日之後吸耳屎

攞隻飲管插入去 然後感下隻飲管 就可以pump翻d水出黎

搵可樂
一倒即通

跳

我已經跳咗幾分鐘

講起就想飲
游完水好口渴

屌你老母明

真？返去試下先

屌

去屈臣氏，買枝 Audiclean

我自己滴啲油入去得唔得

支

聽日先買到 要塞埋今晚
家燕媽媽

啲油唔係重點 啲油係軟化啲耳屎之後俾個醫生吸佢出嚟

+1 人生已完

試下耳交

依家咪撚聽上面啲人話塞嘢入耳仔 棉花棒都唔好用 有機會愈塞愈入

唔好嚇我
好想食脆香雞翼

將個頭向前傾

唔係側頭再單腳跳 un 下un 下就ok?

要聾啦你
所以下個sem 你要reg手語

好似D狗咁fing頭

放支棉花棒入去左耳索一索啲水
睇吓會唔會好啲

滴多兩滴水入去 再側頭跳幾跳

入水個隻耳向下
即係你個頭90度咁樣

用風筒 吹3 4 分鐘

用塞住耳仔嗰邊腳跳

依加返緊屋企 返到去再試下上面啲方法

你同我一齊reg
屌我都想reg呀 但啲時間唔啱

我跳咗一分鐘都唔得
返屋企繼續跳

唔fing已經好似狗咁

用長頸鹿條頸

頭側向塞嗰邊耳仔，然後狂上下chok個頭
平時沖涼耳仔入水都係噉做
勁work

認真 係咁跳就得

fing得唔夠大力
D狗游完水都係咁fing 一定work

要開刀 btw，下世唔好游咁搏

有冇吸塵機 我平時塞左會用吸塵機駁飲管吸返出黎

亂試

過兩日就冇事
有事就睇耳科

單腳跳

以前試過一次好似樓主咁
嗰陣又好眼瞓所以就放棄 打側瞓
起身發現耳仔通咗+個枕頭濕曬

屌！！！呢招work！！
得咗啦
多謝你！好人一生平安！
今晚瞓得著啦

我通咗啦！！啲水流返出嚟

其實唔洗搞咁多野

拎棉花棒隊就去就搞店(慢慢黎)

好撚正，諗起都覺得爽

認真 可以試下 卷d 紙巾做針狀慢慢放入去
毛細管作用 好快吸到水

倒多水入去

切左隻耳仔

加返d水落隻耳到，再一次過倒返d水出黎

我阿媽話再倒多少少水入去，然後反向一chok就得
利申，一時時得

通常你放棄整佢果陣就會冇事

流出嚟嗰下真係好鬼爽

流出嚟嗰下隻耳仔暖粒粒

係 好正
好想試多一次

學到野

好正

你依家解決左唔代表下次游完水唔會塞。最好叫人搵野幫你撩左入面舊耳屎出黎。
利申：幾個月前游完水塞左，第二日要去睇醫生，個醫生幫我撩左勁大舊耳屎出黎

通左嗰下爽過打j

洗耳啦 洗完好正
會feel到d風吹入耳仔

倒少少米酒入耳

邊邊塞就打側個頭去嗰邊
單腳跳跳一陣d水就流返出嚟啦

會發霉
跟住會生菇

樓主on9

用支長型吸筒插入耳，然後用口吸

側耳單腳跳，萬試萬靈

eg 右耳塞咗，就左耳向天，用右腳單腳跳十至二十次，同時用右手食指撩右耳窿

倒小小水入去即刻搖頭un返出黎

之前試過
睇專科吸左大舊耳屎，咁就九百幾
醫生教定期滴橄欖油落耳清耳屎

去藥房買正美耳蘇

返大陸採個耳

可以講吓邊間嗎?

Hide Blocked User - 屌你老姆明

問凡高

如果聽日都係咁去睇醫生
有同事就游完水耳仔入水搞到耳膜穿左少少
可大可小

用尖鉗試下有冇野夾到出黎

btw,d水流出黎果下暖流好爽

其實只要將塞左果隻耳仔 再倒多d水入去 然後倒番出黎就會冇事

禁住另一隻耳，彎腰，耳仔向地下跳到通為止

下世小心d

通咗嗰下係咪好爽

試過塞左成個星期
用盡以上所有方法除左睇醫生
第一日塞哂，搞搞下半塞
過幾日手多玩多次沖啲水入耳又塞左
最後搭飛機係半空痛到仆街
降落無啦啦啪一聲終於無事
過幾日隻耳跌左好撚大舊既耳屎出黎

用離心力拉D水出黎

打側大力撞個頭落枕頭（耳仔對住枕頭）次次都work

睇醫生叫佢吸出黎啦
啲耳屎吸水發脹咗

梵高隻右耳都好似因為咁要割

係咁跳 我上次係屋企跳咗成日先出番嚟 啊媽喺到拖地我照跳

個頭要微微向後就唔使跳好耐就搞掂

用隻手好似廁所泵咁泵幾下就出

頭已側.jpg

打側個頭，跳

訓床 個頭向後向下撞枕頭

試過冇理之後中耳炎，又塞住又痛，睇e生都夾唔返出黎

個頭側去你塞嗰邊再跳

唔知點解睇到你個comment
我會自動跟住試你個動作

個頭仲卡卡聲
好似都係瘋狂跳安全啲

頭打側，塞左隻耳向下，之後不停蹲低起身

次次都係則頭 單腳跳 好做出番

我試過沖完涼戴耳塞 之後就比啲耳屎塞住咗LU
最後搵醫生搞 用針洞射啲水入去沖啲耳屎同用鉗鉗出嚟 當然要早幾日滴耳水

塞埋的

係耳垢濕水喺耳道發漲 最後我去咗仁安醫院睇耳科 佢用咗部機吸晒啲耳垢 二千蚊有找

好撚爽，有無人要睇我啲耳屎

萬試萬靈

去尖沙咀碼頭行個圈
包通
但記得無塞果隻耳要掩住
唔係就gg架喇

單腳跳咪得

屌 想嘔

有冇上常識堂㗎？緊係單腳跳 倒番啲水出黎啦

我上次都以為係塞左 點知中耳炎
試下買清耳屎既野先 唔得的話睇醫生啦

上次游水入水
最尾發炎 睇左3次醫生 次次都洗耳+滴藥水
一星期好返
家陣游水帶耳塞

細個沖涼洗頭d水會入耳，阿媽教落耳仔塞住果邊單腳跳d水就流返出黎。

睇專科定家庭醫生？

用通渠水沖吓就得

擘大個口再合番 重覆兩三次就會流番出黎

On9
你呼只呼到去中耳
你塞係塞外耳
除非你耳鼓穿鳩左

入水隻耳向下，跟住係咁跳
如果過咗好耐就係啲耳屎索咗水

紅色係外耳
綠色係中耳
中間有塊耳鼓塞住
中耳炎塞左係因為中耳個一邊灌左朧
耳仔入水塞係因為外耳個一邊 通常將耳屎浸大左而塞
可以試下用油浸 再用水沖 睇下可唔可以沖出嚟

永久性失聰
希望你下世小心d

要岳高啲個頭跳先有用

屌你老母

盈健，公司有醫療卡

單腳 個頭向你塞左果邊傾側 然後係咁跳就得

第二個

呢集先啱，第二個

dun返啲水出黎囉...

用保鮮袋包住啲米再包隻耳

係呀 唔理會發炎 可大可小

藥房買針筒 拆咗支針 入水打落隻耳到 慢慢打 唔好太大力打 重覆十幾次 之後就會有一粒勁大嘅耳屎流出嚟 我游水成日都係咁 你可以試試佢

吸塵機 +飲管

跳返屋企會好d

細個沖涼好易水入耳仔塞住，撩過幾次除左痛係冇撚用，然後塞耳位向下打側訓，然後個口郁郁下咁，慢慢就突然通左，有股暖流出黎，好撚正

隊入啲
左耳入 右耳出

用手指塞住塞咗嗰隻耳仔，然後大叫，叫得 越大聲越快通

塞埋另一邊

我成日都入水㗎啦，打側跳2跳就冇事

側頭跳第一式

搞唔掂就第二式入更多水去fing佢出嚟

未試過唔得

唔游自游式啦屌 好易塞

打側倒多幾滴落去，等你feel到耳仔入水，啲水就夠重（原本跳唔出嚟係因為太少水），然後打側另一邊跳兩下就得。